(歐聯準決賽次回合)有幾多巴打會重槌羅馬再一次重演奇跡?

文尼可能傷到出唔到
沙拿上一場又俾成篤屎完全封印
啱啱今日又傳出高普同佢個石內卜不和,後者今日宣佈暫時離隊

準備好重槌落去羅馬又一次係次回合贏3-0晉級